【獨家踢爆】亞姐用Camilla做17直播 李芷菱認有女仔每月賺過百萬

2018年亞姐選舉復活，今年冠軍梁雪瑤同最上鏡小姐李芷菱都參選過港姐，原來大熱倒灶嘅李芷菱更加以Camilla喺17直播賺錢。李芷菱承認喺17直播平台做咗年幾，因為朋友覺得佢講說話有幽默感幾好笑而介紹。對於有指有女主播一個月賺過百萬，她一點也不奇怪。

「過百萬其實好少事，我哋平台有啲主播都過一億，嗰啲真係收入不菲，但係有啲會少啲，所以都要睇彩數，睇吓有冇一班粉絲持同錫你。」她說。至於過百萬係指點數，即係粉絲會買模擬禮物送俾主播，禮物嘅點數，最後可以兌換現金，所以收過億點數禮物嘅主播，有成過百萬收入。

過億？精呀？

唔係覺得有人信呀？

笑到癲

收過億精子